他们不应该为无限而烦恼，而应该专注于将微小与巨大联系起来。 数学“骗局”如何拯救粒子物理学|查理伍德| 2020年9月17日|量子杂志 
 令他们惊讶的是，他们发现披毛克隆体的巨大差异是一个单一的、微小的表观遗传变化的结果。 阿纳斯塔西娅·本德伯里和迈克尔·希洛·迪莱，2020年9月16日，诺第留斯 
 然而，对于任何有网站的新闻机构来说，“头条新闻”SERP功能都是使用AMP的巨大好处，原因很容易理解。 谷歌排名因素将改变2021年的搜索:核心Web Vitals, E-A-T，还是AMP? |Aleh Barysevich | 2020年9月16日|搜索引擎观察 
 首先，苹果提供了巨大的利润基础，尽管增长缓慢，谷歌和Facebook提供的利润都在不断增长，并迅速领先。 科技股会下跌或下滑吗? 基本面告诉我们什么?肖恩·塔利| 2020年9月16日|财富 
 位于辛辛那提的Lightship Capital的创始人兼首席执行官坎迪斯•马修斯•布雷迪肯表示，由于地处中西部，“基金和天使投资者的数量非常有限，它们都集中在沿海地区。” 辛辛那提帮助少数族裔企业成功的秘诀|尼克·福里埃佐斯|020年9月15日bbbozy 
 音乐是《黑色炸药》基调的重要组成部分——这可以追溯到2009年的原版电影。 “黑色炸药”呈现警察暴行:音乐剧|立体声威廉姆斯| 2015年1月9日|每日野兽 
 而且，就像戈从自己的亲身经历中讽刺地补充的那样，“在很大程度上，他们很好地实现了这个目标。 “‘纳粹奶牛’试图杀死英国农民|Tom Sykes | 2015年1月6日|DAILY BEAST 
 去年3月，他们给了空客一大笔新业务，订购了169架a320和65架稍大的A321。 恼人的机场延误可能阻止你成为下一个亚航8501 |克莱夫·欧文| 2015年1月6日|每日野兽 
 他这样做暴露了该地区其他航空公司未能看到对廉价旅行的巨大被压抑需求。 恼人的机场延误可能阻止你成为下一个亚航8501 |克莱夫·欧文| 2015年1月6日|每日野兽 
 越过悬挂在街道上的巨大美国国旗，一英里长的警察队伍结束了。 葬礼抗议对纽约警察局老板来说太过分了|迈克尔·戴利| 2015年1月5日|每日野兽 
 只有他们在爬上悬崖的路上左右取水的汽油罐; 夕阳下的巨大钻石。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 两台巨大的蒸汽机已经哧哧喘气了整整三年。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 好了，布丁的时刻到了，一大块布丁几乎遮住了我们面前的盘子。 《趣闻书》与《趣味预算》 |各种 
 托运到沃尔斯堡的巨大包装箱里，从来没有什么可疑的或“有信誉的”东西。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 因此，在大量积累的商品中，最简单的需求将得不到满足。 《社会正义未解之谜》|史蒂芬·利科克